{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027174?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 두바퀴로가는자동차글램핑"
    },
    "text": "二輪車で行く自動車グランピングは、自然の中で癒されるグランピング場です。 広々とした芝生庭園とマイホームのような快適な3タイプのキャバナを提供します。 また、様々な付帯施設でゆったりとくつろげます。 屋外プール、個別チムジルバン、映画が上映される屋外スクリーン場など、すべての付帯施設を無料でご利用いただけます。 それだけでなくVR、ATV、自転車の4種類の無料体験も提供され、大切な思い出とキャンプのロマンを感じることができます。 火災の危険性から個人持参の炭は持ち込み禁止で、ブルモンは禁止です。 オンシーズンにはデリバリー料理が利用可能で、冬季には屋外のぬるま湯プールが運営されます。 共同トイレとシャワールームもあり、バーベキューが用意できる共同調理場もあります。 さらに、管理棟にはミニコンビニもあります。 到着時間が22時以降の場合は、事前にご連絡ください。 また、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、そのため払い戻しはできません。 入室時間の10分前に到着しても入室が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピング場はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "広々とした芝生庭園とマイホームのような快適な3タイプのキャバナを提供しています。また、屋外プール、個別チムジルバン、映画が上映される屋外スクリーン場など、様々な付帯施設を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "グランピング場ではどのような体験ができますか？",
            "answer": "VR、ATV、自転車の4種類の無料体験が提供されています。大切な思い出とキャンプのロマンを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "グランピング場では炭を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "火災の危険性から個人持参の炭は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンにはどのような料理が利用可能ですか？",
            "answer": "オンシーズンにはデリバリー料理が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "冬季には何が提供されますか？",
            "answer": "冬季には屋外のぬるま湯プールが運営されます。"
        },
        {
            "question": "共同トイレとシャワールームはありますか？",
            "answer": "はい、共同トイレとシャワールームがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューができる場所はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューが用意できる共同調理場があります。"
        },
        {
            "question": "到着時間が22時以降の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "到着時間が22時以降の場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は絶対不可であり、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "到着時間の10分前に到着しても入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、到着時間の10分前に到着しても入室が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 456
    }
}